今日警犬取消記者會 大家法唔法國事有蹊蹺

911之前又吹風有恐襲
工聯會又出黎話911有事發生
啱啱黑警又取消記者會
大家覺唔覺得好鬼

希望虛驚一場，好過真係比港共劇本帶住走

推

推1

推2

推3

其實係尋晚冇事發生, 唔好諗太多

即係點？
唔明？

我淨係知道市民只有挨打，政府已經去到無法無天之後繼續自圓其說掩飾所有惡行，其實真係時候要求美軍出兵同人道救援

望就咁望

唔通真係 月圓之夜 清算之時？

推下

五大訴求
缺一不可

發現有不利自己嘅消息

原來係清算佢地

取消左，咁江狗 謝狗咪唔洗回應「香港911恐襲」部署囉，工聯會成功爭取「國定殺戮日」

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

推下先

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
解散警隊
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 而且警權咁大

佢一定有新招帶風
而家就要開始諗

法國事有蹊蹺

係今日暫停
即係聽日都會繼續

911 避開記者追問